[肥仔威威歡喜心]二月二十日谷草八場夜馬賽事討論區II

牙俊超快閘

唔洗捐骨髓

黃俊:我都唔想咁快架

1.08.68都唔斷 塊地咩料

繼續𢓭？

贏硬都繼續打鞭 搏加多啲分?

快地 預左利放頭

有2個 POSTS

呢場歐洲之星未識飛咁搞法

開心動力 1.09.04 133
為左破紀錄 3個身位都仲打

用呢個 ?

唔會無買先中掛

【節目預告】

今個星期喪吹會所請到靚女騎師蔣嘉琦同佢姐姐蔣嘉慧！嘉琦曾經一日內贏4場頭馬，更喺15/16年度力壓兩屆冠軍騎師莫雷拉，獲得「最受歡迎騎師」殊榮，但係去年因傷退出職業賽場，唔知佢嚟緊有咩新計劃呢？

想聽多啲有趣故事？記得準時睇節目喇！

日期：2019年2月21日 (星期四)
時間：晚上10時
主持：Kent Gor、Tony
嘉賓：蔣嘉琦 最受歡迎騎師、蔣嘉慧 Kelly

#蔣嘉琦 #KentGor #崔錦棠 #蔣嘉慧 #賽馬 #騎師王 #喪吹 #策略王

條友係咪想人屌佢阿妹

呢場肥鬼??

唔好話唔提
俊仔話7 場最驫去多場馬，1000米自己諗

屌你老母 垃圾田

針埋收工

歐洲之星

/ R 6 狂舞派 / 60 / 5 0 0 0 6 / #清純學生妹 / 17

潘狗騎師王收得錢未？

驚拉唔掂墮馬

想買狂舞派 但個場地咁...

呢場三t尾關實爆
上蒲褔滿

盃賽信潘算

位置 6 場 5 榮冠大道 $60

$60.00
輸埋岩岩好輸番星期日嬴戈200

天外天

艾力神呢場要乜

想要陽明鳩鳩

想搏萬事醒p

要問黃俊

狂舞派 冇人要

終於回血，蔡，俊

走哂光

3

上場好慢時間 容癌都係唔買佢熱門

彪爺

馬主料

10>257

閘前落飛馬 12

10skip

10 11 連贏位置Q

1 4 9 11
qqw

2月27日 9至11 油站
1 ho la m

+1 win

本身我都諗緊要唔要潘狗... 大佬彪一出嚟唔使諗了

揀少隻

得啦得啦 收檔啦你

隻極速駿馬聽講馬房今日比哂料出去叫人買都回飛

買咩好？

4班馬王萬事醒

冇人要歐洲之星

常拼常勝因人而冷 ?

實力見盡

bill gor

呢場都有幾隻馬走

1 4 11

肥仔跟前D 啊

1 4 7 9 11

12 1 8 6

同路 買左小注位置

呢場鳩買 3,6 2隻後上

8

2 6 4

中了

cls唔玩了

天外天影唔影得贏呀

我屌 神蘇今場搶咁前

陽明系 真係成日都有P

沈拿又輸鼻

仆街
又輸晒

屌 歐洲之星冇尾勢

影輸啦 輸左個鼻

田泰安

鳩鳩

仲要回上8倍 爽

邊個跑第三

跑第4

咁就冇pq收了 好分呀屌

屌 8 11 影都冇

嬴左100蚊收工算了....尾2場完全睇唔透放放下又唔利放

屌左500蚊P跑得1

垃圾田爭返口氣

屌得$1.5

田雞好醒 跟放頭馬

勁到

陽明鳩鳩

落飛黨好波

潘頓留咁後

佢友情人跑法比左信心我

放撚到散哂屌佢老母

隻馬一轉彎都散散地

吊 歐洲之星place都無

田雞頂佢兩步谷佢頭段27秒幾

第二江彎開始冇力

咩跑出？

屌天外天差個馬鼻
由初出追到依家
咁搞法下次實無肉食

不過何妖今場都全程3疊
雖然入位都要屌屌佢

7歲係咁上下啦

留返d錢買學少仲好好鬼伏

買左4-10無追田雞

搶唔到

連輸6場
連輸4個賽馬日
屌你老母

電子群英 行圈都唔洗睇

沈拿永遠搏盡
但次次短兵相接就閪
開始有d火

下場買咩

中4 9，但個膽係1

最馬馬馬

新年輸到依家都未叫慘4日算小啦

隻永益善影都冇

下場點睇 球星

一蚊都無收過

搶到就應該同R周之星一齊收皮 而家3疊反而有真係吹脹

標題都寫明哂 咁都豬

wp?

4 10pq cashed

個場地唔利放 唔識放頭=垃圾咸成仲讚佢 搞笑

死肥仔

我條3重 比田頂撚死左
黃俊

都係既沈拿直路都成個訓左落去咁濟

上面咪講左 佢要電子群英呀

佢平日D馬真係冇我完全唔怪佢
但有D時候真係

/ R 7 小鳥傲翔 / 120 / 10 0 0 1 1 / 莫雷拉馬 / 2

想要多場田雞 點睇

廚房佬比料

6>1,4,11

10>2,4,12

佢同巴度有D似
好多時間爆到冷但又坐唔正
但巴度D撚手馬準好多

究竟信唔信田雞好

呢場潘狗邊有得輸...

皇仁先鋒拖 鑽石巨匠 霸勝

唔意外

過1,6,11

買左幾多

田雞走返上黎扯到死

2 6 10

諗緊

羅理雅係咪冇得再跑?

啱啱個場先俾佢撚

魅力星星又出嚟呃錢

47射落下場13？

睇飛就坐一望二既

佢唔洗入赤柱都算係咁了

呢場潘狗穩過田雞

部能

霸勝

4 6 11 諗多錯多

輸定嬴呀手足

last bet

潘狗今場生性

其實佢去馬真係好好捉的

快樂凱旋外檔都有機

潘頓贏到我切柒

留名睇結果

加州更好有冇同路

小心隻愛添滿

睇好1 6 p

Same road

6號真係惦
郭能每下打落去虐畜咁款
強配 1000m 黃金一檔
唔講得笑

有無 ching 買最驫

屌你老母。。。

3 6 10玩複式算

有有

彪哥

BIRD

識買緊係買霸勝, 肥鬼加瀨屎狗

好想要11

求下佢唔好入閘

小鳥點睇?

快樂凱旋

6啦
冇就收工

7號入硬q

燈到隻馬會唔會比部能打到縮

5 7

小鳥都好大機會
但太熱冇肉食

愛添滿

6-10 上！

即係2-6啦?

告仔落飛要信

2 12

1p

買位置Q

小鳥飛唔飛得起

太重

6-10

肥葉開餐

7拖全餐

外國冇得睇mytv 仲有冇其他平台睇？youtube?
祝羊大錢

中喎

肥鬼頭先同光頭笑哂口.....

小鳥

肥鬼

多謝潘狗 原本3.8 比人強姦到3.3

霸勝..............
屌隻6之後冇

小鳥33蚊真係好抵

W CASHED

2 12pq cashed

霸勝PALCE

雀仔好波 搶唔到欄以為無
好彩夠大份 壓住1黎跑

切柒果位巴打RIP

死肥鬼成日都攝隻冷野

Cashed

霸勝劏撚哂
葉狗

屌又落班前食冷P

真係切柒 有冇咁好彩

肥鬼都比你研究到

黃俊

12 好多啡格

電子群英跑1000都咁快冇

尾場信唔信田狗好

勵害了，我的頓

5舊水pq

又輸
On99

最尾15秒先落飛 跟唔到機

潘一開閘幾醒神

唉 買皇仁搵左田雞拖

贏左一場，無晒影

中 有無人跟左

都跑岩哂 電子唔係最fit算係咁 但肥鬼又整隻冷

屌皇仁打劫
$33p $26p
170$q 130$q

輕鬆贏騎王

割撚條含家產頂撚到行...好彩潘騎足1000

好彩1有p執翻條屍

完全係我預想既走位 都頂唔住潘果隻

根本馬超地利

Me

巴打下場有冇心水

呢場 重心 潘wp

肥鬼冷野跑出當抽水

電子算跑錯....廢能令唔到隻馬轉腳一轉灣都知死得

下場要咩

大步壓落去電子9都縮埋啦

肥鬼定容狗仆街d

田泰安落死未

9 11咁q熱 點賭

算啦 騎師點跑 隻馬都捱唔到去直路

田雞屌你老母 跑第四

星運判官46倍...

兩個都係咁仆街 沒野好講

兩個都係馬圈渣滓

/ R 8 有備而來 / 126 / 10 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 8 有備而來 / 120 / 10 0 0 1 1 / nako_yabuki / 2
/ R 8 有備而來 / 120 / 10 0 0 0 2 / 四連環 / 4
/ R 8 有備而來 / 114 / 9 1 0 0 2 / 華可可 / 6

大潘唔要wo

潘頓會唔會贏完騎豬王唔去馬

福愛寶 快利寶

容狗係賤

有咩心水

9號點睇

有備而來勁係邊? 點解咁冷

10號

其實肥鬼易捉過容狗

偉大勝利

歡喜心

4 8？

11

容癌條含家產根本無路捉

3-5-8

想要何妖

達少寶藏
龍之星？

呢隻點樣達少寶藏啊

一句講曬 兩個都狗黎

雷公作 仲有無貨賣？

姓蔡既尾場穩唔穩陣

3＞1 6 11

達少同馬主傾好轉倉

3 11

輸清光，連尾場內幕都冇錢買，唯有益大家 5 6 11 pq必中

快利寶膽穏唔穏陣

12

尾場會唔會爆
有備而來 去到呢個倍率真係唔想買

星運判官 熟未阿

今日蘇兆輝閪左好多場

穩

偉大勝利？

呢場無馬放 希望偷到雞
減分減到夠哂

邊隻先

你騎好啲啦

5

gun

Sick horse

有冇四連環巴打比下意見

跟咗又中嘅求派

6

咩內幕咁巴閉

/ R 8 有備而來 / 120 / 10 0 0 0 2 / 四連環 / 4

雷公有無人同路

拖左

係真既 借都借去買啦
亂UP 24

中硬

6一著格我就大力屌落去

牙佳睇人all屎

9 11 飛邊隻

P?

Wp

一定係9
田雞 咪撚玩啦.......

真 假料狗

猁狗Q吧

放眼量啦
上次中段有意外, 唔信佢會輸咁遠

6d q飛 黎料

睇j2

點估到輸晒

2-10

放眼量送錢？

邊隻放頭邊隻贏

6 d qpq綠格黎料

輸晒咪借錢買 你講到中硬 借都要買啦

幾大力

我發覺大家睇漏左8號
福愛寶減位到位
好著數
買place 都幾穩陣

屌爆個mon

6號著格了

屌

呢個鐘數邊到借到又入得切

告仔今晚成績點

咩都綠格

偉大勝利追左幾次 今次冇買會唔會走入黎

唔信萬事醒唔得 呢隻得

落哂飛 真係中

收皮

3 6 9輸埋戒賭

咁都著格

1811

金剛仔本身好吸引
但今日個地.....

6打劫

啡格

6咁廢實係水人

6咩料

細潘 又想輸多隻 大戶落飛

6又撚

田雞

學乜撚野人啡格呀淒涼佬

綫路勇駒4疊

仆街
竟然號第4 撚鳩我

隻6號跑緊乜撚嘢

第一個灣放唔出已經熄左電視 23秒就知結果

雷公斷好快

你又輸了

3大熱門

隻6號跑緊咩 搵人答我都cls

仆街 真係做愛

毒男唉

火車世界級

雷公唔追了 睇個樣等退役 跑得咁好一滴都沒

潘明輝幾時墮馬

8,11跑3,4

蘇兆輝真係on9

潘頓跑得好撚靚

贏返黎個啲輸鳩哂

個狗會阿叔係咁大大聲同人講今場爆硬

查吓火車啦，咁樣跑都有

Thx

全程走出面N疊望空

本身見少快馬拖呢隻 臨場見咁多飛拎做膽 細潘狗遊馬河

田雞真心今晚有心跑

隻快閃的係有

馬後炮:

其實隻綫路勇駒已經彎左, 好幾場好位直路都自己散
點解仲有人買

睇完佢跑第5場隻7就唔敢買佢了

跑咩

老苗真係幫個馬主追數成功

跑咩 冇電視睇

9 3 11 8

輸錢

總之今日買哂潘啦買咩火車潘 楠de 巴西輝 輸死人

潘頓

潘頓跑阿蔡D馬真係幾有心機

平時攝完有時塞又比你地屌

想屌爆佢 跑緊個時仲講緊 係喇似爆喇

放眼量

興爾 原來走到跑泥....咁點買得落手

2月輸到仆街揮手

贏一條街咪呢d

上場已經放左手

跑泥先有出路

玩返波算啦

屌，又追唔切

次次隻歡喜心都追唔切

快利寶輸今晚個地無野好講

隻勝得精彩點解熱到得1.4

呢D馬不要問只要信

一個唔小心

唔知點解
次次賭完馬個人都好空虛

又等下個賽馬日
今日賽果幾正氣

相信馬主經已回本